右腳腳指公對落好痛

前排睇完醫生 話可能係痛風 去驗血 等緊報告

咁岩今日又痛返 唉 身體唔健康真係好煩

有無痛風人輕可以分享下 好唔開心

要戒口, 食降尿酸藥

痛風痛到仆街，生不如死

飲多D水，介口，留意特別引起自己痛風嘅食物，盡量避開

我依幾日都痛緊

早排打邊爐？

搵緊 我懷疑係三文魚

有 而家開始會介口

唔好飲啤酒 飲多啲水 有需要睇醫生

我今日開始又痛返

無飲酒 而家會飲多啲水 排多啲尿酸走

我都係
但係琴日問中醫話痛風唔係咁

應該係咁架啵 不過我只係輕微 成個人好煩好唔開心

Feburic 可能幫到你

有無人 而家腫哂

無計架啦，唔好郁佢，係咁食消炎藥，三個禮拜度就好返

我前一個月先睇完醫生 而家又咁 真係好想死左去算

食左D乜嘢中招？
我上次係踢左日波飲唔夠水，再食左桶炸雞出事

我都唔知 而家訓唔到

想知盡量有啲咩要避食避飲

唔係三文魚，一定

鯖魚貝類大量紅肉內臟啤酒紫菜

但呢排我無咩點食所講果啲

煙關唔關事

三文魚多purine啵

我廿四開始有 而家29

同樣24 對上次係一個月之前 琴日開始又痛

推

三文魚其實唔多，鰻魚仲高
後生其實你尿酸高的話，問一問家族有冇痛風歷史

唔知有無用

我都係同一位置痛左成十日
行路先痛

我而家訓係度都痛緊 聽日仲要返12個鐘工

好 唔該巴打 果種痛真係得自己知

Btw唔小心負皮左

100% 痛風
我次次痛風都係直接去街既診所
直接講痛風 幫我打支特效針 打完個日就會好好多

如果唔係痛足你一個星期 仲要行唔到路 訓訓下會痛醒

PS: 一年有3-4次痛風 冬天比較多

幾大年齡？

冇用 你而家d 尿酸結晶係腳指位到
就算你飲多水 都唔會咁快清到

唉 成個人好煩 琴手痛撚到行唔到咁制 訓到係都感覺到種痛

24

好過無做先

我唔想一個月痛一次 一個月痛一次咁 好煩

平時飲多D水,
戒口同做運動
尿酸高對腎都唔好
有時食野食得太勁,個日我建議你都係入返多D水穩陣,
如果唔係你第2日就

我明呀巴打 呢2日我都痛到訓唔著咁濟 不過好彩既係我訓著左之後無痛醒過

想問巴打有咩盡量要避諱？

紅肉 凍飲 內臟 刺身 仲有啲咩？生果有啲咩可以食有啲咩唔可以食？我見人話飲多啲檸檬水 係咪有用？

Btw食煙有無影響？如果有我盡量戒

師兄都有痛風經驗？

關節位痛 小小腫 掂一下都痛 行唔多到路

正常痛風係腳指公果個位關節位痛 好似係

你應該係關節炎？

保重身體 我明白架 係好辛苦

多謝師兄分享 我而家會注意飲食 知道路會斷尾 但唔想係咁復發

打邊爐係咪盡量都唔好

我早幾年隔幾個月痛一次，都係去醫生拎兩日止左佢算

近兩年每晚食粒 Black Cherry，間中沖包尿酸流減茶，年幾無痛過了（無介口）

要介口 盡量食清淡啲，過一排就會好啲

上網揾下痛風資料

後日再去睇醫生呀 到時再問清楚啲

邊度出問題係咩意思？ 除左飲食仲有其他原因？

不過我真係無運動 成日食好多 無咩點飲水 又食煙 呢幾點係咪主要成因？

呢排我有節制飲食 飲多左水 諗住介埋煙去

我係中間個節痛，算唔算痛風？

唔明

通常如果係腳指公就係架啦

我想逃避姐

哦 通常中間個節痛都唔會係痛風 係普通撞到傷左姐 抖2 3日無野架啦